要搞地鐵做咩要剪閘

剪閘唔美觀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

How

Jip啲aa膠落啲閘關節位

保護個站

對佢地黎講剪鎖應該好易

一早話要做結界師啦屌

易

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

樓主有遠見

紮鐵師傅出場，紮撚實道閘去